對不起，各位連登仔我要篤灰

係無大台情況下，警方宜家拉個班二打六係無咩作用

真正既大台係人民

保守估計大概將一百萬民眾拘捕就可以摧毀整個運動

標題黨仆街

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

引狗入洞

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

其實係何妖叫我地出黎有咩入佢數好 唔好拉我